香港會出麻包袋先定解放軍先？

我買解放軍

因為已經嚮速龍同綠衫到

麻包袋解放軍

麻包袋係打飛機由第一日聽到已經咁講
結果講中

幫得推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.